警員佐協會主席促政府訂「辱警罪」 一如立國歌法的幹勁決心

警員佐協會主席促政府訂「辱警罪」 一如立國歌法的幹勁決心

2019/3/5

近年警隊團體多次要求訂立辱警罪，警察員佐級協會主席林志偉，今日在協會新春酒會致辭時，借國歌法立法，要求政府盡快立法訂立俗稱「辱警罪」的侮辱公職人員罪，「代表國家主權的國歌，固然、必須、肯定要尊重，但代表香港法治的警察，是否真的一點都不值得尊重？」

他表示過去幾年感覺「小小可惜」，政府有時處理政策「你急佢唔急」，又或以壓力大小來決定政策先後，令部份議題「放埋一邊」，但自他去年年中接任協會主席後，他認為過去一段日子不同政府部門的官員比以往更有效率，例如在處理國歌法立法，表現出幹勁和決心，令協會比悅誠服，證明政府辦事有幹勁，關鍵是政府有多願意去做。

林志偉表示個人非常支持國歌法，國歌必須要尊重，但同事「代表香港法治」的警察，同樣應該尊重，他在 youtube 和日常新聞中，經常見到前線警員「每日都要忍受無理指罵、挑釁同侮辱」，期望政府處理侮辱公職人員罪不要「明日復明日」。

借今次事件仲唔乘機要求立法

代表香港法治的警察，是否真的一點都不值得尊重？
係

員佐級
避孕套協會

佢哋掛番塊狗牌先講野啦
自己都唔守法又叫人尊重d狗

要訂就訂埋辱民罪先得喎

呢個林志偉一撚定有後台
九成九佢係黨員

乜撚野代表法治的警察
佢地條執法者咋屌你老母
仲要自己唔撚跟法律做野呀

依家已經警權過大

依家警權過大
仲講咩辱警罪

記你老母

都幾撚仆街 而家好明顯 係唔撚理香港人
自己圍爐自己傾 之後話代表左香港
其實你係迫緊人向住覺得香港政府係非法政府呢條路行

收皮啦，你班狗代表法治
你當法院死㗎？你班毅進仔係唔係太抬舉自己，

要幾有自信先會講得出代表緊香港法治

仲中2病過班毒撚

法院只會依法判決

冧把又冇委任証又冇我點知佢係警察啫
普通市民來咋嘛

辱你老母 EQ低IQ又低 正一垃圾 抵全世界都睇唔起香港警察

你肯拉鳩晒亂打人啲警犬你再講啦

如果上司警太用粗口屌班低級嘅警太，入唔入到罪

有咗辱警罪之後班毅進仔一定瘋狂砌生豬肉

犬

On9

有冇諗過示威者無得發洩之下，會做啲咩？
可能唔再係鬧幾句咁簡單

痴9線

呢班正仆街

佢夠擔推，我地就夠膽反
睇下邊個想添煩添亂

如果立咗法
之前圍警總
跟警員鬧交
同係牆上寫粗口
全部拉得

咁有無辱客服罪，辱sales罪，辱醫護罪先？
警察呢個職業有特權？

只準警狗屌人,不準平民屌狗.

好快有新部門 錦衣衛

警察要夠辱警罪先阻止到人唾罵真係好悲哀

只是Condom。林鄭會為Condom做咁多野嗎 ？

佢知唔知自己講乜柒？

屌你老母啦

警權就快大過德國分納粹d秘密警察

代表香港法治的警察

要靠立法先有尊重仲係咪尊重
未有辱警罪串啲狗兩句已經話阻差辨工要拉返警署
有埋辱警罪仲得了

憑咩要人尊重你班走狗

屌你老母啦，前線醫護呢？所有服務業靜係得屌你老母黑警有罪？

警察係狗嚟咋 開口埋口就話佢講嘅就係法律
代表香港法治嘅係法官 已經有藐視法庭

肉警

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

屌你老母 你有野值得比人尊重？你有條撚代表香港？唔好講出黎笑大人個口喇 你當你係啲咩專業人士？

狗唔值得人俾尊重佢地
佢地根本冇尊重過人

其實都估到佢哋會講呢樣，而家咁多傳聞話佢哋士氣低落又對高層不滿，一話設立辱警罪，班零EQ警犬實撐，想藉此建立返高層威信，再打壓埋市民。
你諗吓一有辱警罪，你望班狗一眼都可以話受咗辱呀，到時拉人拉得幾爽，佢睇你唔順眼就拉得

警權無限大再大大大大大
屌親黑犬一律拉拉拉
黑犬其實有無諗過自己都有下一代架？
咁樣迫害香港人？？？？？

呢個佐會 on99

最多虐狗姐

咁香港人就唔洗尊重？立埋侮辱罪同道歉法唔該，比狗話完我要佢跪喺度向我道歉。

係

反到你仆街呀你立法
打工打得唔開心又俾人話侮辱

屌佢老母

正式變公安

散仔特別多野講

又想二百萬人出來遊行？

有種你就黎，一定又萬人空巷

到時就算少一半人工
可能都大把人投考

係就整埋辱市民罪囉垃圾

代表香港冇法治嘅警察

反正鬧又係拉 ， 又係拉
到時就

屌你老母用強權令人屈服
自欺欺人 我屌你老母

根本佢地唔明咩叫法治 以為執法就係等於法治

好撚癲 完全唔理世界發生咩事 佢嬲就大曬
警察

而家已經有虐畜罪啦

屌你老母洗唔洗行過90度鞠躬呀 市民出糧比你架狗仔 洗唔洗訂埋老細唔可以鬧員工罪

辱你老母

警察國家
【社會課】甚麼是警察國家？

遲早真係返去納粹時代

如果真係訂立左
啲黑警求其係街捉個靚女溝佢都得喇
你唔俾電話我就屈你辱警

根本成班毅進仔自己都唔尊重「警察」呢個身份
仲想靠辱警罪叫人收聲

屌你老味
人工又高過人，警權又大過人
而家做埋政權機器打壓一般市民
但學歷又唔係高，以為有裝備有槍就大哂呀？
收皮啦死黑警，你地唔自己諗下點解比人仇視？

佢地班仆街真係完全忽視我地，以為自己係軍隊咁款，屌佢老母

推

痴線當自己皇帝咁

警察代表香港既法治？人唔笑狗都笑

你當法院死架？法官死架？

排到長洲都未排到你呀

仲要有埋呢條條例，隨時朝早經過唔講早晨都撘你返差館再入你罪

但代表香港法治的警察，是否真的一點都不值得尊重？

當我採納你呢個point
咁代表香港言論自由嘅記者,係咪一樣值得尊重先
屌你班死黑警,講多次記你老母嚟聽下

要人尊重唔該做好紀律部隊本份啦

咁所有野都要立…醫護人員…各個商場既counter同事…所有sales...地盤工人

俾你立埋仲惡撚過共產黨衰過反送中條例，你老母同逼人暴動冇分別

毅進仔

代表？ 邊忽代啊 睇過？？？

小學雞咩?
聽兩句粗口會頭暈?

你冇做錯野，人就會尊重你。你做錯野，就算立法，係人都唔會尊重你。你立法都係自high

宜家已經濫暴濫權冇後果
仲要再多重保護

由得佢條撚樣鳩up啦
員佐級 毅進仔 iq50?

cls

毅進仔主席

員佐協會全部係上面派落黎既人。
林鄭同佢地講野都要恭恭敬敬

代表？代你老母

警犬通街打人比人屌

即刻辱警罪
咁實遲早暴動了

員佐=散仔

立法要市民尊重警犬，班警犬係咪有瘋狗症

現時警員理應了解下警察部點解會搞到今時今日咁既處境

代表法治個個係法官喎

你班撚樣學人講法治？

員佐級
英文係junior咋
正確係譯做低級

打工仔有半份糧係受氣，毅進仔分下莊閒好

同時立法 辱特首罪 辱醫護罪 辱議員罪 辱記者罪 辱母罪等 堅決反對麥美娟對特首作岀侮辱 堅決反對黑警集會屌大家老母 記人老母 將有關人士繩之於法 共建和諧社會

【社會課】甚麼是警察國家？

痴線亂屈都得

留名等睇警察集體辭職

好心咁低級就咪凸個龜頭出嚟啦
有料就考咗其他紀律部隊啦
做警察已經廢
仲要只係做到低級

junior clerk既學歷重高過佢地
一班低學歷人士IQ EQ都低
英文又唔識多隻 法例又唔撚去記
都唔明重有咩面去談守護法治

而家真係警察大撚晒

屌你 又話自己打份工
咩工要有特權咁矜貴啊 屌下都唔得
被人屌就預左架啦 毅進仔
You’re well paid for it

唔會架， 最多集體返工唔做野

既然市民唔尊重我地， 我地廢事出現影響大家
有需要就打999

如果真係訂立左
啲黑警求其係街捉人地條女/老婆溝佢
你保護條女串我？辱警！
最尾你坐監，佢就屌晒你地老婆女朋友

佢哋到底知唔知乜嘢係 人必自侮，然後人侮之
如果有人侮辱自己，第一件要做嘅事應該係自我檢討

辱記者，打市民就無事
辱警就犯法

得啖笑
你班警犬宜家做緊嘅已經辱緊警啦
既然自己都唔識自重，憑咩要人尊重你

嘩訂立咗仲得了？到時咪揸正牌做爛仔？

咁香港所有行業都要立喎

哦 你記人老母又得
用可愛忠誠嘅狗狗形容你哋又唔得
仲有執行識務時 唔攬pass 唔show no. 拒絕市民要求出示委任證又點計
自己本分都未做足 仲喺到吠得咁大聲
好撚嘢

以後遊行
記住要和理非非
打不還手 罵不還口

好大官威 包大人

係訂就訂辱犬罪啦，明明狗狗咁得意，竟然被人同班仆街撈埋一齊

國歌法都收埋皮啦on9，佢剛剛保釋出黎？

代表到香港法治？ 笑撚左

一班社會垃圾要尊重？
你哋入去做狗已經無咗尊嚴啦

係就唔該訂埋「賣港罪」

點解警察代表法治咁法官係咩

發夢見到同大陸一樣
周圍有狗食

推 克警本來已經隻手遮天橫行霸道

仲修法去加強警權

俾佢過到香港就會收皮

自取其辱

如果全部降回97年人工才可

想睇d司機比狗抄牌之後再衰多條辱警罪，到時警民關係仲緊張

不出奇 97前都已經大量地下黨員滲透 不計散仔 中層 ，曾偉雄咪成功既地下黨員

警犬唔好衝出黎7啦，笑撚大人個口

屌你老母 返工做錯野就係會比老闆罵架啦 唔鐘意咪辭職囉

錢就識袋 唔洗付出？

點解要比面垃圾

咁不如加埋辱警犬家人罪啦，on9

留意返
毅進仔得中三學歷左右

小氣鬼

你地呢班毅進仔無資格得到人尊重
食屎啦

立完法就警察可以瘋狂屌你地老母，市民唔可以還口

你班散仔又想點呀

大家記住唔好再侮辱D狗，佢地好有性，唔似D人形禽獸

到時冇得屌黑警
盞逼到班人打柒你地
係咪都比你砌 不如爽左先

佢哋而係東廠呀屌

不如直接睇你唔順就當場射殺啦
攪咁多做咩

你班弱智字都唔識隻 代表香港法治？
咁我屌你老母係咪屌緊正義女神啊
屌你老母啊 死警犬

你義工我咪尊重你囉屌你老母

立法迫人尊重

有錢收仲唔鬧得

驚犬: i am the law

咩呀 學清朝咁「侮辱朝庭命官」又係罪呀？

以言入罪
明屈都得

辱你老母!

連法例都唔識 點撚樣代表香港法治

不如好似幕府武士咁規定賤民見到差佬要開路下跪

就變軍權社會

屌你老母就屌你啦，做黑警都要咁多野保護？你成套裝備成把槍仲唔敢保護自己咩

中聯辦有個部門專招呼佢地

佢冇諗過係邊個造成今時今日咁
唔去諗點改善自己而去搞其他野
認真犀利

香港市民代表香港喎
唔係更加應該受人尊重咩
不如整條辱人罪

代表法治既係司法獨立 唔係警察 唔好亂講

係你班狗唔尊重納稅人

以前面就比左你 架係自己攞黎叼
擺到明係唔想尊重狗隻啦 加陣真係以為自己高一等 高官都當佢地係狗 利用佢地 冇利用價值咪棄用佢地 以為自己邊個

唔撚值得尊敬

第日黑警隨意強姦人地老婆屌鳩佢都要比人拉

代表香港法治的警察
點代表？

再推就唔止二百萬上街
你地照下鏡先啦
自己都覺得乞人憎
係咪值得被尊重先

Push

行我正企得正 係陽光底下執法 受人尊敬 就唔會有人鬧架啦 你要立法 咪等同中國共產黨一樣 強迫人要愛黨愛國

黑警代表香港嘅罪惡

Psuh

push

反省下點解得唔到市民尊重仲好啦

以為自己代表法律？ 學堂咁教警察架？咁撚大支野？

極其量咪又係犬，算得上人咩

份糧包屌個喎
唔屌得係咪減人工先

支持立法,到時200萬人屌佢地老母
記住要全部告晒,
當你1日告到10單
希望未來547年法院淨係處理辱警罪

今時今日香港警察無資格代表香港法治，太多野都唔係依法進行

屌你老母呀

而家講緊警權過大呀 辱你老母

減人工都制

警察等於法治？

你夠膽就立法，立撚左我地就全面支持一國一制 搵公安解放軍代替你地班警犬

毅進仔仲想要人俾面

狗牌都唔掛
撚知你係做狗咩

D condom仔書都唔讀得多 就彈出黎亂咁講
分分鍾連自己代表乜都唔知

你搞撚番掂濫權問題先啦柒頭

由一班毅進制治港

on99
不如起翻條辱民罪

要人尊重首先要做啲令人尊重既事
以德服人先係最長遠
立法有撚用

如果 你仲想撤銷暴動定性
如果 你仲想釋放示威者
如果 你仲想追究黑警
入嚟睇下

唔變就輸

黑警講記你老母點計先

Law enforcer :A body of government employees trained in methods of law enforcement and crime prevention and detection and authorized to maintain the peace, safety, and order of the community.
代表法治?

政府要立 可以點做
唔可以比佢立到

The king of condom

員佐級協會係咪一班藍衫PC老散組成
唔怪得講嘢咁on9，成班讀唔成書毅進仔廢up

代表香港法治受到嚴重破壞的警察

你老母Number都冇、點知你係咪犬？

俾你立埋分分鐘示威者無得發洩見你行行下咇捅你一刀都似

法治係「持有公權力者守法」
班低智警連呢樣都唔知

on99

原本尊重係要靠立法黎贏得，又學到野

辱咩警罪自取其辱都避啊

啲狗代表到法治 自然會尊重 唔洗立法都會叫佢阿sir
問題係而加根本知法犯法 仲點代表法治？

痴撚線

代表香港法治的警察
人唔笑狗都吠啦

冇 玩完，一係走一係還拖唔係GG lo

唔係唔得嘅 成立監民會同埋市民投訴科 由連登仔擔任成員 有咩特別事要查就要去立法會成立獨立調查委員會 不過市民唔會贊成你搞獨立調查委員會架 請向監民會市民投訴科投訴咗先

咁其他紀律部隊呢
其他專業呢
其他公務員呢
點解冇其他人提議過要為自己職業立法，
去唔比人鬧自己？
個問題根本就係警察自己衰
好心冇鏡都痾尿照下自己個樣先

抄足東德個時秘密警察

冇錯

二百萬人一齊上街屌黑警老母

借個位黎

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

辱犬罪

不值得

只許黑狗打人，不許百姓罵狗

唔知你最終立唔立到
不過就算立到 我第一個出黎公民抗命屌你老母臭閪
最多咪罰錢

成件事好撚恐怖 立到真係亂入罪都得

其實依家黑警可以告我哋性騷擾 成日將啲性器官(e.g. 自由閪) 同埋性用具 (e.g. condom仔) 仲有不受歡迎嘅性要求 (e.g. 屌你老母) 掛係口邊

我諗呢套方法都行之有效 唔洗再立多條冇咩分別嘅法例啦

唔洗辱警罪啦
宜家屌前線鬧狗都過3000正評
鬧狗都俾所謂同路人屌

侮辱都唔俾? 咪借d二封殺言論自由
頂唔住言語攻擊就咪撚學人考警犬
守停屍間咪唔使怕對人囉

呢條撚樣可唔可以唔好再衝出黎發表垃圾言論

呢條罪夠膽攞去立法會，300萬人上街都似

好似話立法之前的合法事情唔可以因立法之後而變得不合法從而追溯

尊重係用自己行動爭取既
唔係靠法例

有撚用咩
都唔開file嘅

代表香港法治的警察？
代表香港法治倒退的警察

記你老母又得

侮辱市民同侮辱記者點計先

會

叫市民體諒

代表香港經濟嘅市民

重想擴大警權

你訓撚醒未啊

警察打我 我唔可以還手 唔係就襲警 ，無故搜我身唔可以拒絕 唔係就阻差扮工，依家連罵我都唔可以還口

立侮辱狗隻罪 我就同意

投訴囉
哎吖sorry無number
監警會都係自己人
獨立委員會傷害士氣

立埋辱警罪佢地真係周街捉人黎打、捉番差館 都奈佢地唔何

我交錢比黑社會保護好過，起碼交左錢佢地唔會搞我交稅比警察出糧 會調轉頭搞番我

人地辱你就犯法 你辱人犯唔犯法呀
唔識互相尊重反而要強制人尊重你 冇野係咪呀

依啲權力可以光明正大咁老屈人囉

佐協會好想上位
日日都有野講
收皮啦 你呀頭大把野煩
撚得閒理你康樂會咩

立咗即刻見一個辱一個